Proyecto Galeria Virtual

El proyecto se basa en una galeria de arte virtual, la cual puede recorrerse por
el usuario en una perspectiva de primera persona. El usuario puede "mirar" un
cuadro presionando el click del mouse sobre la obra. Esto desplega informacion
extra sobre la misma y la posibilidad de agregarla a un carrito de compras.

Por otro lado, se crea una pagina web para admisnitrar la creacion de cuadros
y subir las imagenes. Ademas, está la creación de un carrito de compras.